有沒人知舊galgame

唔知仲有冇人知道戀劍乙女再燃呢款game

fripside唱OP
但點解你係問FD,而唔係戀劍乙女

戀劍乙女再燃唔係戀劍乙女個第二部咩

係呀 after story 加另外4條線 單純問你點解係問fd 唔係本體
Not offense

其實主要係玩通左本體但係再燃我搵唔到邊到有得買

Sukebei幫到你